［照妖鏡］党 鐵 反 了

成隻狗頭

牛頭馬面

塞啲嘢落你度嗰啲唔係扒手喎

黑背心
擺明影射